三號，二月三號，下午十時五十三分的我有點惆悵

「她說想換換口味，也對啊，宵夜都有那麼多選擇，何況是男朋友呢？好好 的廚師沙拉，換什麼炸魚薯條呢？」

佢唔轉口味又點知你真材實料喎，遲早咪食過返尋味，定d啦